小巴佬同的士佬日日有工開都每個月有5千 失業撚/自僱乜都無

歐美就派錢比失業影響人士
香港就大派錢比業主同大財團愈多著數袋撚晒
果然窮人食屎